[ONCE] TWICE 討論區(153) 延續韓場感動與激動 and 0528 金多賢生日快樂

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

TWICE成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

繼續討論

留名

新post 留名

彩瑛向日葵ching我頭先都係soul cup 不過冇睇post 唔係可以相認

人在韓國放低個名

lm

派專

想問no.33 果兩本twicezine AB Ver有咩唔同

可以參考下

清今日坐定企

lm 冇份去
大家覺得佢地會唔會搞ENCORE場

唔清楚 我去到果陣果d都係冇 早d唔知有冇

排隊lm

記得攞手帶，琴日見到唔少人未攞入場先知搞到排最後

坐
不過係魚池入面

今日5點開始?

支bong係邊度較？
尋日唔識自動轉燈 好7

攞飛右邊

佢地同idol room啲主持關係真好，請人地屋企人去concert

Thanks bro

Lm

肛b今日咩位？

*JH: Actually in the past concert JYPE told us not to even mention the word SEXY, this time they first ask us to do the red concept.
JH: But it felt like a bunch of students gathering around to do sexy dance
CY: As we practice we thought if this is even sexy cause it looks cute

好harsh既評論

企位比琴日多人
兩邊都就滿

A區正野
利申：昨日坐完

左邊發生咩事我應該唔會知

the recording that they made at fansign to convince the company to let them do a different kind of special stage was not for born this way, it was for MoHyo's cover of Taemin. JYPE was worried that once wouldn't get it.
好彩說服到jype

Tzuyu was the one who suggested doing Dance for you, and not because she wanted to do sexy, but because she said beyonce's live performance was so pretty and so she did her best to prepare. Dubu joined in because she wanted to do sexy.

Sa-tan joined later because when they were breaking into groups for the special stages the other groups seemed to have enough people, so, seeing that this one only had the 2 of them she was like 'then i'll join you guys'..
sa呢啲係藉口見到豆腐子瑜一齊佢點會唔join先得架

Zone9你呢b

等開場lm

係cafe坐到就開場先入場
好c服😙😙😙

我c2呀

兄弟 今日inkigayo有一位候補

我都想去cafe 啊屌

坐咁前唔叫埋..

大把機會啦

好似話係四點開始?

下次嗌埋你

今晚dinner

屌 坐呢啲凳 好唔舒服

唯有下次去

有冇人14區

TWICE同亨敦我都好鐘意 不嬲睇idol room都睇得出佢哋好fd

Me 13

隻腳已經企到無感覺

琴日坐到屎忽痛

+1 所以今日臨開場先入去

真 想4

mo la mo la

臨開場急屎 仆街

我提早咗成個鐘入場就係為咗去廁所

搵重點啦各位芯

唔識

認到啦

嘩 邊區黎

見到jyp爸爸

遲了要 仲未all完

8區 好多星 有啲唔識

SES bada

頂 原來就係我上面itzy

wouter hamel 有去今次演唱會

itzy隊長今日生日

琴日knock knock 壞左一邊mon?
今日有得睇哂

我知想經過講聲生日快樂 唔知有冇機會

真 但一睇就知明星黎

瑜

定子扮咀定乜？

Feel到現場好gay

啱曬你呢個芯

試下大嗌

怕醜

家族飯都唔比

真係好希望可以聽一次live既be as one

冇圖你話家燕姐黎左都得啦

突然發現自己可能無乜點聽過be as one韓文版

會感動到喊

嗌啦 唔嗌就無機會

身在異國唔驚啦

9個帥哥

Mina好靚仔

你有靚仔過咩

今日幾點開始?

5

香港時間5點

Korea Time?

係咩, 印象琴日Strawberry 後段ga wor

彩好似山治

頂 自膠 香港時間4點 韓國時間5點

舞台效果好過琴日咁多既

依家special stage緊

柒治，不了

mohyo

依家turn it up係VCR?

剛完

係咪無perform到

聽live stream 聽住啲人好努力咁嗌咁應援都幾有趣, 有啲花絮feel..

無，佢地要坐住粒鑽石出黎唱likey

我聽緊果個全程嗌到玩緊跳樓機咁

忽然有d好奇今次希澈有冇去睇

個男once好正
學到幾首既fanchant

Saida time

mina話彩係佢地特別舞台leader既時候把聲好怕醜咁

最後一part?

見啲人翻譯話本身定係join mohyo個舞台

依家去到呢度
HO!
TT
FANCY DANCE BREAK
--ENCORE VCR--
HEART SHAKER
ENCORE MEDLEY
STUCK

熄緊爐

牙瑜表演邊卸妝邊練special stage

我諗諗下好似聽過呢個男once嗌
應該係日場黎 仲嗌到喊

찌릿 찌릿 찌릿 찌릿

瑜真係好有趣

邊個拎住定個衣架

豆腐呀

點解突然有個衣架喺到

呢個就係我地所講既喜感

fan活動來?

似係

#緰留名

大隻士多啤梨巴

While najeongmichaeng was talking about their unit stage, sana went over to momo and seem to be fixing something on her back. Later dahyun went over to help cover the operation. Seemed like Momorin danced to hard and had a situation with her equipment or clothes again

samo

姬

Happy Birthday to 賢賢

賢賢係咪喊

豆腐聽完生日歌就喊左,但係聽到好多once喺到笑

Elkie都去左

腎腎

好想去

好似係 望哂

推定延衣架

邊到變出黎

定延要剪返短髮

好似話聽日就剪?

講過啦

點解

Samo

之前都講過 不過會唔會等日單之後先

搞掂哂啦應該 以佢地既行程

染得太癲，髮質太差

彩頭先恥笑豆腐話佢第一次見人聽生日歌聽到喊

自己要聽又要喊

豆腐都未出聲

一開頭encore志效就有個係背脊

紗表示：？

笑左個下

SaNayeon holding hands during Nayeon's encore speech because Nayeon is tearing up a little. Nayeon talked about Once being the reason she can endure certain things. She thanked Onces for becoming Onces and Twice becoming Twice.

Last day with long hair

twice ending their ending speech with a hug

Sana also talked about how she at one point wondered what it would be like if Onces disappeared. She said there was a point in time where she looked at the future ahead and was really afraid.
一日溫屎一世溫屎

攬住一齊喊

Sana : “Because of ONCEs always protecting me , I want to be a stronger person to protect them instead”

TWICELIGHTS SEOUL Day 2 Full List
--VCR--
STUCK IN MY HEAD
CHEER UP
TOUCHDOWN
--TALK--
BDZ
YES OR YES
LOA
--VCR--
I WANT YOU BACK
KK REMIX
DTNA REMIX
--VCR--
AFTER MOON
YOU IN MY HEART
--TALK--
BE AS ONE
SUNSET
HEART SHAKER ACOUSTIC
--VCR--
HEART SHAKER REMIX
STRAWBERRY
WOOHOO
--SPECIAL STAGES--
Dance For You – Beyonce (SaiDaTzu)
Goodbye - Taemin (MoHyo)
Born This Way - Lady Gaga (NaJeongMiChaeng)
--TURN IT UP+VCR--
LIKEY
WHAT IS LOVE?
--TALK--
HO!
SIGNAL
TT
FANCY + DANCE BREAK
--ENCORE VCR--
HEART SHAKER
--VCR--
THE BEST THING I EVER DID by ONCE
--TALK--
ENCORE MEDLEY
STUCK

聽完都覺得有種空虛

好似有香港人既名中咗meet & greet

sahyo

緰黨收相

點解這些機會...

D1前排企我隔離個絲，唔洗望啦係你啦，頭先air drop失敗，跪求你快d係度開心share d相出黎

more

紗

屌你老味原來㗎仔先最撚野蠻
係咁sip位撞撞撞
有女仔都撞埋去

仲有c2左後面角落頭果位比人由邊邊位趕岀第二三行嘅ching
我真係好想同你講聲加油

架仔唔係自己地頭都咁串？

我朋友話不了怕醜 下次

好似好熱鬧咁

中咗

有咩要代大家同佢地講？或者應該講咩好，個腦諗唔到野

影張大合照出黎睇下想知你地有幾靚仔

你中咗？

幫我同賢賢講生日快樂

Post相

叫瑜食返多啲野，佢瘦左好多

btw,恭喜巴打

尋日入咗廿幾張都唔中，今日一張中咗，證明JYP無做假

認真？咁撚好彩..

證明好似六合彩咁 係要中就會中

大神

又唔見我中六合彩

機會係留俾有機會嘅人

好近

我係手指公

如果係本人...

浴缸同我食好嗎

佢抽來做乜食左個位,留返啲位比once啦

個個都喊哂

唔係啦應該

係會場出面等緊，應該同公司相關人，熟人同家人影咗先，望入去見到mina爸

佢都係once好公平

大神 你做過咩好事 比細佬參考下

幫我同mina講多次사랑해

傻MO

等巴打匯報

Sana said that now that a lot of people knows TWICE and she doesn’t know those people’s feelings and thoughts. She said that how people understand her words might not be the way she wanted it to be and it may have caused people to be disappointed

比人曲解都無計,唔好自責啦

99line同MO好少喊

好似見到志效細妹

Don’t give a fuck

禾室友拒絕

話係腹肌同佢講的？

幫我同豆講對唔住喺唱be as one果陣嗌佢

幫我叫聲浴缸❤️紗紗

一時時會出現呢堆icon

係上次東蛋第一日同佢講嗰個

mina喱埋後邊喊

如果二妹有IG就好

同子瑜講聲加油

ONCE

幫我講瑛語最愛紗夏同三歲

有冇女once 有我拋棄我室友

有 come

幾個

4個

你地去邊度食

禾刀黎將鮮

企岩位就完美

同豆腐講生日快樂 要開開心心過生日🎂

once once chalaja

成團去哂睇彩

肛仔

韓仔好恐怖 畀佢又推又撞又扯頭髮 差啲跌

依排肥左冇咁靚仔 驚你地嫌棄禾...

我上次去啲韓仔好霸道

咁恐怖

幸福果然好短暫，入去，影相，出番嚟只係兩三分鐘就完咗。

排單行入去，係房門前放低所有野包括電話，一開門就望到佢地對我地揮手，全部人都勁靚，狀態都仲好好，近睇真係好瘦。

一埋到去，立即面對面同多賢講生日快樂，佢好開心咁講多謝。然後用普通話同子瑜講 子瑜 你好，子瑜睜大眼有啲驚訝，然後立即同佢講你大太瘦了，多吃一點吧，跟住代某位絲打傳達咗佢要講既野。

之後就埋好位影相，影完佢地轉身同我地講多謝同bye bye，我地就要走了，子瑜笑住望住我揮手講bye bye（立即有到達天國的感覺），離開時Mina咁啱企最邊位，就把握機會同咗佢講사랑해同Good Show 佢由微笑變咗大笑，牙齦都露埋

然後就完咗呢段短暫但極度幸福的時間

現場見佢喊到咁 好心酸

今日見到itzy既你最靚仔

傻豬你永遠都係咁靚仔

起碼係開心既喊

你地啲女人！個個都咁講咖啦

巴打係唔係前世拯救過地球 而且係光頭 經常一拳ko對手既一拳超人

多謝你呀ching

調轉咗隻碟

瑜有無回應?

MO上身

冇講浴缸❤️紗紗

佢淨係係度傻笑

點解有得影相

多謝ching🙏🏻 祝大家同九兔都要幸福💕

佢話換咗新浴缸了

巴打Good Job
這些機會

可能無乜人同佢咁講

btw,再次恭喜巴打

點會嫌棄你

恭喜巴打

好sad 睇到咁多巴絲有得去

Nayeon and Jihyo were saying that they saw once cried but Tzuyu said “i don’t see the tears”

有生之年我都想去睇佢地既演唱會

呃人 番左酒店訓覺

留係屋企睇阿

冇得睇嘅我 平凡就好

去快閃

閃左一日

躝啦你

巴打係咪握手 影相 做齊曬

天選之子...

我既人生checklist其中2項就係去現場睇TWICE concert同去現場睇阿狗

睇阿狗仲難過twice

好似阿狗難好多

走左了
附上低清momo

請問巴打做咗咩嘢好事？

睇阿記難度肯定高過睇TWICE

韓場M&G要買咩先會中

全世界最貴係阿狗

買週邊滿5萬有一次抽獎機會 10萬就有2次機會咁樣 唔知巴打買咗幾多

下班路

呢兩隊要買飛都係咁難
我諗T既飛可能貴過阿狗

岩岩講左 一張咋

演唱會或fm好平 韓國又近
fansign另計

如果我係想睇痢奪冠呢...

歐聯

如果非山頂位幾錢
係咪一定要做jelly狗先買到
就咁去一轉連飛,酒店洗唔洗一皮

而家fan sign好似握手都唔比?見公海有講jyp新規矩

演唱會今次見黃牛靚位二千幾
不過日場用抽既形式 公平啲又平啲

睇你買周邊同洗費買得狠唔狠

冇jelly狗應該收皮等食牛
韓國機票同住唔係好貴 唔洗一皮

用抽先唔公平有錢都無用

英超！

要睇下公平既定義

買牛搵人幫睇韓國黃牛網會好d
平過外國d黃牛網
早幾日睇都唔係話貴好多

隔離嗰個唔係温屎係飯友團
佢聽sana講感想都聽到喊

睇你點睇韓場玩分級我覺得無咁公平
抽唔好係難保有好位

咁得閒睇其他團

努力d搵錢就買到靚位 但抽既話 幾努力都無用

齋影相，無得握手

張相係唔係即影即有

今日教咗個Once去搵多賢生日廣告牌同教人去搵手幅算唔算

我都有幫個迷妹影相...點解冇我份...

You 芯

我幫兩個迷妹同豆腐塊板合照wo

一次不忠...

我都有幫人同會場影相喎

完左啦巴打！

btw 恭喜巴打

巴打M&G完左喇

從來沒我份..

岩岩先得閒追post咋
唉

懷念長髮

唔肯定係彈緊空氣結他定拉緊空氣小提琴既MO

之前佢話想剪短係因為髮質差,但睇返今日啲翻譯話佢留長髮係話因為once想睇佢女仔啲既一面,佢本身慣左短髮

rock mo

長髮

支持最愛短髮

想要女人味定

見到佢地喊我都忍唔住啦

短髮都可以有女人味

唔係，應該要等佢地send email

長髮多啲

太短就無咩女人味

咁複雜

瑜見到紗喊既反應係同三歲講

其實都未知佢會剪到幾短既

應該點都好過日本出hard copy先

希望中髮 中髮定最正

屌 有得影 飛鴿傳書我都制

純粹 9 fing

有得影 叫我兩星期後JYP大樓自取都制

咁我一定射低隻鴿等你攞唔到

我地兩個同病相憐都恰9我..

因為今日既你太靚仔

Oh my sa

聽日有一日free，有冇好介紹去邊好

係咪之前日巡大卡啲pose黎

我幾時都咁靚仔..

MINA換左做豆腐

影相係用大會相機
因為你話一開始要放低電話
張相點比番你

moji

期待定下一次長髮 唔知幾時會再有

小馬尾好正

個舞台型到

差少少比jype ban左

腹肌

有無ching知點樣先攞到擊掌卷

著阿狗波衫睇twice

咁多阿狗

你話7月果個?

係呀 係咪狂買新專狂抽？

無錯 黎緊日單努力課金

正

機率高唔高同香港買個啲有無得抽中

完左先問 韓場M&G夠50000won張單係有個箱俾你放 定係乜都唔駛做？

又

係架飛機到冇得睇

拎張單去m&g counter換抽獎卡
拎完卡係上面填返少少資料就可以扔入個收集箱

要ban都喺ban born this way先

冇做到添 下次

我無去 只係信和買左A/B款各一 一張係子一張係彩
不過見到呢度好多清想要個別一個就要課多啲
呢幾個月做多啲善事就避到團卡

或者留意下IG 因為都有人會換卡

Born this way啲歌詞

終於有saida
今日仲有室友

想問吓咩係團卡 同埋 如果想抽中 係買黎緊隻日專定fancy

為孫彩瑛歡呼

真喺為佢哋自豪

Jyp無taste

黎緊日單應該會有張卡
一係佢地九個既單獨卡 一係團體相
九個既小卡可以係擊掌會會場換番相應成員既擊掌飛
但團卡就咩都換唔到的

想問吓ching係邊到知咁多info 咁黎緊7月係咪課日專

都係呢幾個月係度學
應該係

兩首都唔應該ban

其實中嘅機率係咪好似唔差

Base on how much you paid
你要集中一兩個成員就要課多啲
同埋捕下IG或者呢到有無清交換

咁好似難啲喎 想優先同sana btw我個frd話課2隻就中1彩1團

如果要紗而且又想拍幾次既話 要課多啲了

幾張卷可以同時用？

上次拍一張過程大約2秒，其中1.5秒係行路，接觸得0.5秒

本身冇打算去con,睇完呢兩日啲片之後果斷決定去泰場

一張卡 一張擊掌卷
換左果啲卡會打洞

新郎子,新娘定

咁再問吓場地呀時間日期啲info可以喺邊到知 新手想去擊掌

咁最後都無ban到好似都係話公司驚啲once唔識首歌姐,小隊好似係咁講

born this way應該會係美場全場最爆果首,如無意外

有排啦 多啲追post實有人講

正常就係 首歌咁紅

0am唔比人訓覺
我唔驚once頂唔頂得順,豆腐有次開v開夜左佢自己差啲頂唔順

你講收咩難收先 小卡？

Happy Happy既就
7/29（月） 幕張メッセ
7/31（水） インテックス大阪

Breakthrough既就
8/25（日） 幕張メッセ
8/27（火） インテックス大阪

Ching係咪google攞料

場地同時間好似講咗

你地推po還推lo 要留返D Quota去慶祝賢賢生日

拍手卡

金多賢生日快樂（2）

佢入面有講,你搵返隻碟有講

個個價錢都會中？

Reply錯

mina同小隊背後既定say hi

印象好似得A/B款有

通常都有

豆腐小朋友需要睡眠

上日本官網就有

同埋入左日本會然佢會成日send email提你課金

Ching介唔介意tg俾我問 因為我好似係咁推post

樣樣都有 但我見過10隻1張個人都無

有無青換到卡
差 1，3，6
18，20，26
41，42
58，60
94

幫幫手

我上次8隻兩紗

嗰日係佢地喺日本有活動完飛返嚟就即刻開所以佢先咁攰啫

Post係要推既

邊次想睇

我是去到上次隻#TWICE2先斷咗攬中唔到個人卡 之前都一直Keep住買三版本各一中一張個人卡

可能其他人都會有同樣既問題呢

見代購今次分左幾種set同有唔同特典

有無知佢哋各自私家手mic color
Na - ?
Jeong - black
Mo - sky blue
Sa - purple
Ji - ?
Mi - ?
Da - silver?
Chae - ?
Tzu - mint

我係講緊呢個

屌...比耐d得唔得呀jype

呢個就係啱啱喺日本返嚟

好頽lm

再比耐啲佢地8點都唔知好唔好到工

所以想佢對你有小小小小小印象就課多啲

後面嗰位：新娘不是我

瑜推到3 腎唔係1完下話

吊癮

你記性好我真係唔記得

想課到sana有十張

你有運可以試下
我上次就12中2 2張小隊

有一次就3中2 一桃一定

這些機會

十張我保守估計一百隻

我有好多好多收錄曲都好想聽live con開一場時間就大致上固定 每隻主打次次都有之後再medley一次 成場唔加時或medley縮短嘅話 可以唱嘅收錄曲就越黎越少 真心替d收錄曲覺得唔抵 大家都係同一個團嘅一首歌但待遇差咁遠 有d一次live都冇被唱過

我明白礙於資源 錢 時間 體制等等 係冇可能改變呢點 所以好想有個渠道（如vlive）可以俾佢哋唱收錄曲 不過又賺唔到錢 target audience又細 佢哋又忙 呢個只係我其中一個夢想

Mina Update lG

未必得可能
要運氣

名井真係 又係呢個角度自拍 無其他角度嘅

今次有Ho! 同 sunset 已經好surprise
但比較估唔到冇girls like us
呢首歌又有意義又啱喺演唱會唱

典解毛我份

想聽melting

禾刀毛

Heart shaker係咪第一次用sexy concept黎演繹

紗既ending speech

佢地有幾多首歌用sexy concept表演過先得架今次真係大個女喇
彩首strawberry原來都係sexy concept黎既

I will never disappear
ME ❤️ SANA 30000000

對師妹左擁右抱既紗

OMG
睇完又少少心痛Sana
但又開心佢振作起來
We Love You Sana

M&G個位巴打有冇見埋師妹？

紗都係芯

你老未 牙桃又係度做乜撚

偶像

twitter update

Tg:@minari324 我應該有啲有

桃又搞乜

張相應該係琴日影,唔係新既

其實呢張圖好似係琴晚個場
JYPE 咁環保

但佢今日既狀態都係咁

套衫係啦

兩個金毛同兩個內雙眼皮
同有兩個英文擔當 都拍埋一齊影相

我地有9個英文擔當喎如果你明白我講乜既話

個個著air max
得志效著350

後半突然進入左另一狀態

呢張就真係今晚既

今日既相

咁都分到
我淨係見到全部白色

@roshe8780
'像夢一般的幸福'
距離SIXTEEN時2月9日初次的採訪已經相隔了1567日了，2019年5月25日以TWICE的名字，有著跟家人般在一起的9位女孩們，在奧林匹克體操競技場開演唱會了。大家可以跟TWICE分享你們 '像夢一般幸福' 的故事嗎？

個夢話完就完

某ONCE M&G後記
好正

呢個真，推爆咗咪再開過，我就唔信你班仆街一晚就推爆post

韓con+禾腎生日都係推到2個post

samo坐左喺地下攬埋一齊

跟住比班hater話無哂fans

冇獎競猜遊戲：名井南有冇對師妹伸出友誼之手

350 同 air max個底都好特別
所以好易應

無！

從來睇con我都淨係會尖叫，今次我大叫sana好多次

未完 家姐成日講完結但係唔係最後
You only live once, but you can live for TWICE

其實咁多個人入面邊個係你，好似得我真身曝光

利申 黑粉

癡漢南

但係三歲一定有

紗摸得幾自然

貼小小今次戰利品

再望一望張相,mo又唔知做緊乜

已經決定咗要抽到紗小卡最少5張

紗用豆個頭黎托手

點解唔過黎同sam哥換

擊掌卡呀呀呀呀

下次自私影

sam哥係邊 我想換

新會然？

我返到香港再睇下

祝抽中

一路都係cd rom
今次第二次追韓場

佢今日全埋係抽獎灘位對面

多謝大佬

自貼本命圖三張

代購左手幅
感覺好似好大張

唔知sam哥有無份M&G

今日我遲左去呀
琴日一早排周邊攪到太累

感謝大神sam同兩位ching幫我執成set豆

琴晚個場 豆腐隻手係到舞下舞下唔知做咩
原來係睇緊觀眾席整左咩字出黎

我無本命
特別會重複睇既有misamo

一d都唔大
不過返到香港都要重新整理下個飾櫃

唔貼圖會有詛咒

想睇con d圖

Come on

[url][/url]

果個我個fd黎，佢冇連登的

今次好難影
比d管理員stop左兩次
驚比佢地趕

你前面果啲好似仲猖狂

今晚啲緰黨好似好靜咁

見到Mo我笑死 搵人cut出黎加句字幕 Why am i here? 係完美

Strawberry可以cute可以sexy 幾彈性

你估下

尋日啱啱收埋手機0.5秒就比人拍膊頭
好彩收得切 收慢一秒都比佢搶走手機 嚇死小妹

禾地緰黨最低調

Melting都係我想聽嘅list入面
今次淨係論歌黎講我最鐘意After moon, you in my heart同woohoo remix
After moon本身已經好正 配合埋白衫啱啱出場 加埋地下d燈仔 正同靚到癲

Btw 今日終於親眼見到jyp爸爸
巧型

You in my heart 上年啲畫面出番黎

可惜上年冇去 上年嘅You in my heart 同My ear's candy我都好想係現場睇

31-35,46,53-54,57,60,64-65,69,77,98
求換今次完全冇時間換卡

my ear's candy
今次無左呢啲咁she she既舞台真係好可惜

牙紗好尾機

好萄葡 如果我坐得近 開場前我一定問佢可唔可以合照 佢拒絕先算 如果話我見到jyp真人仲開心過見到師妹真人 係咪好痴線 利申對師妹冇感覺

臨尾張小隊

影相果陣無見到，佢地應該係第一批影，之後到家屬影，入去時見到瑜媽

睇黎你

真係唔該曬同我換卡嘅巴絲⋯⋯仲有大愛無私sam哥

唔係 但我打從心底幾鐘意jyp

點解pabo個v同TV仲未有中字
係咪要咁樣對啲無得去con嘅ONCE

#緰

後遺症發作？

一返到酒店就嚟料

剛 check in 了

好眼瞓 食緊野喺機場

笑到 gap gap 聲

暫時冇咩後遺症 諗番con嘅畫面都覺得好滿足 番去再搵片睇

我真心笑左 巴打sick play

The love that never change ar diu

我緰

瑜媽行出嚟個氣場好elegant

紗瑜

第二場未開波就已經有

剩係去咗第一場
好似 miss 咗好多嘢咁

如果去一場，一定去尾場呀

我成日都講瑜媽因為生左呀瑜出黎
所以連行路個款都成個人生贏家咁

Btw見到瑜媽，同佢影左張相
估唔到佢仲主動同我地講多兩句
問我係咪香港黎，佢話佢聽得出口音
然後叫我小心啲睇樓梯

子瑜出境

羨慕絲打

蠶室Lotte Mart，貨架仲有1 pack

你都唔差巴打幫你問完啊瑜，瑜寶話記得你

紗終於更新ig

我都想同瑜媽傾計...

同是天涯淪落人

快閃兩日ma

唔係呀我係叫Onmix巴幫我同子瑜講(我個名)話好愛你
然後琴日喺停車場下班路嗰陣我就對子瑜大叫我就是啊xxx

好青春呀B

終於見識到子瑜不嫁絲 10月再去囉

好葡萄你地10月可以再見佢地

😩

高招 絲打識玩

瑜媽好親切

見埋瑜寶個哥哥 btw瑜寶屋企人都唔差

有其母必有其女

十月有con？

其實唔肯定係咪呀哥嚟，都係鳩估
Btw小隊呀媽好有禮貌

十月有fan meeting

Fanmeeting

點先join到

想去

放心三本部一定開第三期比你加入 日字book咗10月17-20我覺得最少會開兩日

之前有人搵到一個場10月20日book左for twice用
等官方出消息，然後又分candy同jelly買飛

啱啱去完蠶室Homeplus的Mahogany Cafe，佢係伙食團Battle Trip入面的那間麵包店的分店，呢度的面包同蛋糕的款式都少啲，櫃檯個Mon係度loop伙食團食蛋糕的影片。

我叫咗杯咖啡、一個士多啤梨牛角包同一件士多啤梨拿破崙，學佢地玩戴手套切餅

上面三樣野加埋19500 won人，住附近又未走的巴絲可以嚟睇下

Look like good

佢哋去完玩/食嘅地方 短期內生意應該都升唔少

你係下班路見到定m&g定係點 點解見到咁多個嘅

靚唔靚仔㗎

太遲入坑...已經feel到輸在起跑線

有冇人覺得今年會有encore場三歲好似話真係好快會再見

請問依個係邊個男idol ?
好靚仔

香港特別場

開頭行緊去下班路，點知經過m&g，企鵝感應望左過去，真係見到企鵝爸媽嘅背影咪諗住反正下班路我又唔夠高睇佢地，不如係到等企鵝爸媽算點知一等，就見晒t寶全家咁制

我覺得唔差不過唔算好靚仔，正常嘅台仔樣

搏一搏，單車都變摩托

可愛到痴線

你都幾好彩 btw企鵝感應

尼兩張好正
我唔介意做零

有冇人今日走

4點uo

4點uo +1

巴打有冇懶人包 想去

有無人係留到28先走

你等開三期啦，我就唔信今年唔開三期

Me

清有無興趣聽日一齊去JYP

我都4點 uo 但多野又重 機場等算

岩岩去左

咁早啊

聽日中午UO

又 bully 孫彩

竟然咁約唔約出嚟食飯行下

你幾點機

就算入左三期都要排無限個一/二期後面

夜晚9點幾

Ok

聽晚21:15

加左

得candy同jelly狗之分，無分一/二/三期順序

我都想有順序之分

話說建大withdrama係咪執柒咗頭先去搵唔到

好似搬咗

長知識了

你最醒

Me too

搬左去龍山啊
我淨間都想去

岩岩喺龍山買左隻lovely

唔好咁大期望 因為真係好細

今日走果啲有冇喺機場見到瑜

原本建大嗰間都唔大

有冇人今晚8點cx

要咩冇咩
新沙洞𠴱間冇mini candybong

我早過瑜走

瑜番台灣

子瑜返台灣 即係代表佢地有假放
但賢賢都決定開v.. 一定係佢自己request....

返到港先知
我都想囉

竟然唔留多日慶祝

啲運拎黎見家人巧遇埋t寶真人就好了

我夜晚8點

唔知有冇機會黎轉名井系列+名井爸媽大合照

試下咁諗
想近距離見T寶真人，只要肯付出金錢到某一個程度就肯定做到，fan meet又好VIP hi touch又好
但想見T寶家人（即係你得口中成日講果啲咩外父外母，大舅姨仔）
始終佢地唔係演藝人仕，真係講運多啲

總會同佢慶祝，只係未必正日囉

會唔會有我腎生日相展個類野？
就走有既話去睇下

一齊用廣東話同爸媽講，「你個女好正」

後台，三歲嫲嫲幫三歲撥扇

聽晚9點機走 但我真係好唔捨得佢地 特別係Sana
比較可惜嘅係聽唔到one in a million
琴日尾場睇到佢地喺度播playback已經眼濕濕
希望擊掌會sana會記得兩日首爾場有個痴線佬係咁鳩叫佢個名啦

推拉sanayeon

唔驚 我都剩係去咗頭場

尾場係超級感動

嫲嫲都睇落好後生下喎

你係google map search jamsil homeplus，佢就係地下停車場出入口旁邊，好易搵

去左啦岩岩 個店員幾靚仔

有無4點3UO

尿袋寄倉

呢度

Michaeng個飯

?

佢地兩個都推薦呢個飯 好食

Jyp cafe好c服

同行人 正確佢擺左4枝

機已上

好肚餓～

我已經好掛住T寶們

邊到呢？michaeng幾時講過

你仲係唔係cafe

有聲圖

Mina好似係金蒲機場出現

cx要delay

賢賢扎孖辮真係好得意 呢隻髮色真係好襯佢

清晨家？

愈睇愈掛住佢地

係呀

TWICE Tzuyu’s Unique Trashcan Proved To Be The Biggest Hit Of “TWICELIGHTS”

有無清買左

親眼見完 覺得俞淘氣 俞小新 呢d花名改得好好 定有時真係好有果種淘氣 百厭細路嘅感覺 但係好正

我都有食 放張未撈嘅ver上嚟 好多菜但口感同味道都比佢外觀睇落更好 其實幾正

亦都有呢暖心既moment

CR:dreamnara0324
仲有花收

Mina放假返屋企

返我同南既愛巢

好彩今晚有v睇

SAMO唔知走左未想睇佢兩個夾住件豆腐

去㩒心心啦

賢賢一同定b一齊就成個小朋友咁

呢點我都知 同埋佢唱live把聲又響又清澈 係我心目中排名上緊

成日有花收 如果d花係同一個人送 果條友真係好癲

金申英都有去

最近諗佢地會唔會有一日整隻歌係celeb five果類上演唱會跳
性感可愛青春型格呢啲路線其實好預計到,但搞笑路線應該會震撼全場

concert應該唔會啦 一年得一次 每人參與一個special stage 佢哋一定仲有好多各式各樣嘅concept想透過special stage做 同埋覺得個氣氛唔夾 fan meeting都有少少可能嘅

都係FF下姐

平時開v 已經成日跳啦

講緊真係夾好哂衣著舞台效果又有排練果類唔同既

走左啦

似乎今次係一個長長地既假

可以同呀瑜企係到分幾鐘吹水真係好過去FS

幾點走係咪淺綠色衫

B你是咪戴眼鏡

幾好 難得有得抖下

我有帶呀

頭先見到個器宇軒昂十分之靚仔又有戴眼鏡嘅男仔會唔會就係你呢

有無巴絲嚟緊會去其他場？如果方便嘅話可唔可以幫我買個miguin cushion

你幾時見到先

5-6

等緊車黎接？
竟然可以企定定同大家傾咁耐

B有冇戴眼鏡？

好衰恥笑

有啊

咁都比你捕到...連登有真絲...

你都幾後生下有啲似中學生

肥左得意左

呢個once成功送花比mo,仲要錄埋紗都有花收

好想見下慾缸清

唔係

喊出來 SaMo係仁川T1出現
但我係T2

仲以為冇人去 頹look左
下次

實捉到你

原來個個就係慾肛巴
巧令仔

放過小妹唔想出名

有冇咁多人見到呀

望住你個樣真係估唔到原來你平時係咁癡線

阿B你鬧禾 禾憎死你
個個都可以話我癡線你唔duck

我坐係近牆個邊
早知過去yo你

我會講韓文扮唔識你

Sor lor b

禾冇左個神秘面紗驚了

慾肛巴食左飯未
想join 呢幾日都係自己一個食

食完啦行下街準備走

我記錯衫咋總之今次捉到你啦

差d就可以撞到

who are u！

我都信 （冇圖）

T2揮手即刻頹咗

T1 但佢地入咗去我先到機場

T1 +1, 佢地上咗機未

samo人太好

買左

catch me if you can

這些機會 善良瑜

Not today but someday

聽到嗰下喺T2屌咗出聲

見到自己朋友...

四點機嘅朋友們我真係喊岀黎呀

佢地知唔知道佢地依家畀韓飯屌緊?

知都唔理架啦 利申提子

正常 不過佢地唔會理

我twitter 畀韓飯洗版屌緊佢地

IG見到有啲人up哂相

我都想問
會del既而家down晒落黎先

會唔會blacklist 哂呢班人
唔係話入關仲影即blacklist 咩

韓飯依家叫緊JYPE blacklist佢地，但海外飯點 blacklist
除非有人成日出現畀人認得出

係咪有人見到佢地上HAWAII機?我見有人話十分鐘內分別有去hawaii, osaka同另一班去日本既機

返日本正常喺金浦走

Samo太親民啦
係咪有不明文規定入咗關就唔好騷擾佢哋
以前都冇試過咁過份

入左關仲影直情係blacklist

我見有人咁提過姐似乎都認定左佢地一定係去夏威夷
我比較好奇點解佢地好似未到機場啲人已經知咁

有內鬼, 終止交易!

應該地勤比料?

JYPE明文規定入咗關就唔好騷擾佢哋，唔係就blacklist
見到有人開始認得出係港飯了

揚名國際

大家仲奇怪點解無港場

所以話真係寧願佢地唔理

搞到咁大獲

好耐冇見既連登名

講到底其實都係自己攞黎

變態佬

痴撚線

有人識佢地就報哂比jyp啦
d人做壞哂

屌佢地老母 咪搞鳩T寶啦 真係痴撚線㗎喎

哇屌

支持殺雞儆猴 尼次真係過份左

做壞規距既野香港人真係每次都唔會執輸
有時點解愈黎愈多限制 好大程度因為呢啲仆街
好似師兄團依加FS 連拍個手掌都唔比

聞頭髮真心癲

似香港人

CLS

根本係性搔擾

打死個仆街

見啲人樣有啲似香港人，咪入黎睇下，點知真係

想切撚咗佢個鼻

睇唔到

bikini

有冇back up

唔想見到

想睇係未自己識既...

要睇的自已睇啦
真係好L扑街

今次真係佛都有火

邊條友聞頭髮？

醜出國際

杏色衫

嘩 屌

1:22秒條友？

喺香港人嚟

個樣同揹啲袋既款似

吊那媽好變態呀, 仆佢個街起底啦

唔好俾我知係香港人黎

九成係啦 香港人勁易睇得出

搞9我samo 比我見到我打死他

橙色3？

真係起佢底啦

彩瑛鍾意個歌手Wouter Hamel啱啱開IG，
係咁俾人問佢係咪同彩拍緊拖
搞到佢要話自己係42歲同埋有男朋友
又問佢彩係咪les，WH就話唔關佢事都唔關你事，彩係音樂人，重要嘅係佢嘅音樂

Qqqqqqq pre-HBD to my bbㅠㅠ

條友個樣真係好後生

影到好白白滑滑

42話2x我都信

做得彩阿爸啦
拍拖 on99

做得佢哋老竇

弱智真係周圍都係

mo 又俾人咸豬手

下次搞到豆唔敢激請/人地唔敢再去就真係

有時講下cp fans 圍內自high 下咪算
搞到人就真係唔好

經理人係咪去晒護送Mina

對比返人地台灣人 都保持距離咁傾下計
我地香港人又聞頭髮又盛 CLS

三組人都有經理人護送,但無得跟入海關呀

入咗境就冇經理人跟

聞髮嗰位有冇側拍
後面睇都唔可以完全確定真係聞

唔理係咪真係聞
已經過左安全距離啦

好似仲正個mv

似係真聞 應該會blacklist?

推埋佢啦 就用1001

其實我覺得係似
烏低身比前面啲機影到佢同samo

個有半個鐘

推啦推埋佢

可能只係咁想博上鏡?

推

我搞點佢啦 下PO我開

幫推

10連

去下PO